求介紹即pay工

小弟失業 冇錢用
屋企人又唔理我
有冇人有即pay工介紹
Btw光復香港 時代革命

有
Ptbf

幫推。

uwants facebook

做光復後通宵清理 又可光復又有錢搵

比ac我 直接過500比你

攬炒吖嘛
唔係咩?

上炒散王搵

乞食都咪撚做啦 全部正閪工 最仆街係自己做得咁撚尻柒辛苦係養住班唔撚做淨抽水既撚頭